民進黨提案遭拒，藍營議員：國民黨就是人多啦，怎麼樣？幹你娘

苗栗縣議會昨（12日）舉行第19屆第2次定期會，縣議員曾玟學等議員希望縣長徐耀昌比照其他縣市，讓議員調閱資料時，能有一份完整的流程，但收到苗縣府「依法難行」，拒絕提供資料的公文。

原本當日議程應持續到下午五點，不過現場與會議員大多不願意繼續開會，議長鍾東錦宣布下午更變議程下鄉考察。對此，曾玟學仍極力要求開會，引發國民黨團總召江村貴不滿，拍桌痛罵「他X的」，更嗆聲表示「國民黨人多啦，怎麼樣」！雙方險些爆發衝突。

有冇得重演舊時啲人講立法院打交呢

共產黨就是人多

史上頭一遭 苗栗縣議員𢹂毒品質詢挨罰

苗栗縣議員謝芳紋今（26）日早上在議會質詢時，突然拿出1包疑似K他命的毒品，批評苗栗縣毒品氾濫，連小學生都在吸食，但謝芳紋會後隨即被警方帶回法辦，恐將依無故持有3級毒品罪，裁罰2萬元。

呢單都好好笑

苗栗國

2019-11-13 23:37:26
貼舊聞做乜野

哇識d野
博恩收左皮喇

見好就收算係好

之前請🇰🇷魚個集
佢被人帶番轉頭
結果無佢預期中咁好

打啦 就係要呢d政治

成六百萬view
仲多過總得票

但佢成功撚到韓國瑜用膝頭黎行路

之前日日睇
佢唔做好sad

始終佢都係最中意做stand up comedy

即係你當好似建制派強行通過逃犯條例同國歌法
泛民拉布反對
之後鼠王芬同姐姐行出黎講
「我地建制派就係人多 點撚樣啊屌你老母」

又係個節目度同韓國瑜講返佢以前講過既野撚鳩佢
好好笑 點解呢條友連公關都柒過人
蔡英文同宋楚瑜果集幾得體

苗栗不嬲都係廢老集中地
同香港有元朗國一樣

同婚將在5月24日合法化，相較於台北市已於上月底開放預約登記，苗栗縣除尚未開放登記外，更爆出戶政事務所人員態度不佳。時代力量議員曾玟學在臉書發文，指出日前有民眾去電詢問登記事宜，卻遭到戶政事務所人員回應，「你可以去台北登記」，質疑難道苗栗跟台北受憲法保障的權利不一樣嗎？對此，苗栗縣民政處表示抱歉，會再加強人員教育訓練。

他國事務
苗栗快d獨立啦
帶埋金門馬祖一齊走